每逢新年比啲親戚知你有車就仆街

食完飯港九新界行大運

你都on9

我一定唔會比親戚知我有車

我冇車

又斷六親

渣著部DC5尾期真心型

車晒成家人岩岩夠位咋wo

渣coupe都要痴車坐

叫佢地坐86 後座果兩個dog seat

認真
點解會行大運？
遊車河？

決定成個新年淨係渣架2 seats
利申 撞左架4門

岩呀
揸七人車既表示真係喊出黎
不過唔緊要
呢兩日女朋友成家人黎拜年
岩岩好可以坐爆架車
其他親戚就
自己再坐車

老電

我嗰啲親戚全部都有車，所以冇話仆唔仆街

係啊我有車呀400萬添呀
日日番工都渣住佢 爽
屌你老母

?400m巧多？

400million 成億lu

M=萬

M=經血